彥霖海旁最新線索

From街坊
可以的話希望有人幫手連登開po

我尋日去左海旁搵下線索，竟然係出邊d巨石堆到發現到一個黑口罩(見圖) ，而係尼d時間帶得口罩既人只有兩種，係個個位屬於近鐵絲網位，正常唔多似由外邊會飛去個到，個個位我爬入去都吃力的，然後見到好近渠務處個側門就係到諗關唔關事打算走。

重點黎了，我地穿過渠務處門口，有個唔知保安定咩行出黎叫停我地，我緊係繼續行，然後離開左渠務處閘口成30米佢都仲叫緊我地，佢問頭先有無見到咩人，心諗做乜9，咪覆得你囉，跟住佢又問多幾次真係無見到咩人？我話唔好嚇我wo真係乜人都見唔到😰，我地話行錯左路，乜人都見唔到，然後佢同我地講佢個到上邊有狗😱話黎睇有無人走私，但個個gag位唔似有人會走私，個呀叔話d狗叫佢出黎問下咩事，我心諗唔似wo，我地已經離開左，佢仲追出黎但又唔似係想屌我地，我認為佢想透露個到尼段時間突然有狗，或個到係線索？

重點不在黑口罩，一個保安點解第一時間唔係屌我地入左去佢地方，而係問有無見到咩人，第二我地已經離開左一段範圍佢都要專登追出黎講以上對話，係咪表示佢想透露個到有黑警或線索？第三個個地理環境都唔似係用黎走私，巨石難以行人同無乜上船位，而水流同預計都相似，再陰謀論如果cctv個個可能已經係演員，咁係相近既地方落完手成件事就完美。

而係一路講緊如果行路出去會經過海旁屋院個cctv，但係如果係經狗車或其他車運條屍，直入入渠務處入邊再行出去處理落海，就真係未必影到同神不知鬼不覺，所以如果搵車cam或cctv要留意埋個位既出入車。

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

椎

下次咪一個人天黑去
巴打危險啊

將藍隧道工地？

推到有人

幫你推

應該唔係

真係，太夜了，絲打一個唔好咁夜去。

雖然我知人真的不少，但唔好搏。